王騎將軍！你在哪裡！？

最需要佢嘅時候佢唔喺度

屌 笑到暈